原來燦神個po已經十年

十年都未有人取代到佢

少左人記得燦祌了
好想睇返佢既向世界出發
求link

我贏.jpg